{
    "question": "Sebutkan judul judul lagu yang termasuk ke dalam tanga nada diatonis dan pentatonis",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "diatonis : \u00a0gundul-gundul pacul, suwe ora jamu (pelog). pitik tukur,jamuran (slendro)<br>pentatonis : tanah sunda",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-saja-komposisi-dalam-tari-tandak-melayu-487",
            "question": "Apa saja komposisi dalam tari tandak melayu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jenis-jenis tari yang diamati tidak terbatas pada tari-tari Melayu Riau dan Sumatera Utara yang disebut sebagai daerah asal dan pusat Budaya Melayu, tetapi juga kelompok Melayu dari Kalimantan Barat, Kalimantan Selatan, bahkan yang berasal dari Malaysia.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-gambar-kerajinan-mur-dan-but-dengan-teknik-las-188",
            "question": "Contoh gambar kerajinan mur dan but dengan teknik las",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sepeda yang dibengkel apa kak<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-berikan-penjelasan-dan-fungsi-dari-rumah-adat-ntt-597",
            "question": "Tolong berikan penjelasan dan fungsi dari rumah\u00a0adat ntt",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sebagai simbol bagi masyarakat ntt<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-hinis-dan-pritrit-pd-bagian-rotan-dan-apa-asal-usul-manu-353",
            "question": "Apa itu hinis dan pritrit pd bagian rotan?\r\ndan apa asal usul manusia bisa menganyam?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalo di daerah saya hinis itu bambu yg tajem kayak pisau",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-cara-untuk-berakting-total-707",
            "question": "3 cara untuk berakting total ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dengan menghayati peran, percaya diri, dan menguasai panggung serta teks narasi :))<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "permisiulasan-apresiasi-itu-apa-sajasalah-satu-contoh-nya-ter-934",
            "question": "Permisi,ulasan apresiasi itu apa saja??salah satu contoh nya? terimakasih :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "aspek kognitif<br>aspek emotif<br>asprk evaluativ<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Apresiasi estetis contohnya pemandangan klo gak salah ya<br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-batik-sabakinkin-yang-berasal-dari-ba-169",
            "question": "apakah yang dimaksud dengan batik sabakinkin yang berasal dari banten, apa kelebihan dan kekurangannya dan bagaimana cara membuatnya? bisakah dijelaskan secara detail.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "motif batik yang bersal dari banten yang diperkenalkan tahun 2004 yang memiliki makna atau filosofi.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-yang-bisa-ngasih-saran-gak-musik-yang-bagus-buat-teater-apa-205",
            "question": "Ada yang bisa ngasih saran gak?? musik yang bagus buat teater apa yah??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "biasanya back soundnya di sesuaikan dengan situasi peristiwa yang sedang terjadi,.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Pull Me Under\u00a0<br><span>2. Another Day\u00a0</span><br><span>3. On the Backs of Angels\u00a0</span><br><span>4. Take the Time\u00a0</span><br><span>5. Panic Attack\u00a0</span><br><span>6. As I Am\u00a0</span><br><span>7 Under a Glass Moon\u00a0</span><br><span>8. Wait for Sleep\u00a0</span><br><span>9. Surrounded\u00a0</span><br><span>10. Wither\u00a0</span><br><span>11. Learning to Live\u00a0</span><br><span>12. Forsaken\u00a0</span><br><span>13. Build Me Up, Break Me Down\u00a0</span><br><span>14. I Walk Beside You\u00a0</span><br><span>15. The Root of All Evil<br>16.\u00a0</span><span>A change of seasons<br></span>17.the dance of eternity\u00a0<br><span>18.on the backs of angels<br></span>19.The spirit carries on\u00a0<br><span>20.on the backs of angles\u00a0</span><br><span>21.this dying soul\u00a0</span><br><span>22.honour the feather\u00a0</span><br><span>23.pull me under</span>\u00a0<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-dan-apa-penyebab-seseorang-bisa-di-katakan-seniman-728",
            "question": "Bagaimana dan apa penyebab seseorang bisa di katakan seniman?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Menurut saya, seseorang dikatakan seniman ketika seseorang menghasilkan suatu karya seni, dan karya seni tersebut diapresiasi dan dinikmati oleh banyak orang<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "seniman adalah seseorang yang memiliki jiwa seni dan minat yang tinggi terhadap seni, sehingga ia dapat melahirkan sebuah seni yang dapat menginspirasi banyak orang.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-apa-aja-yang-diperlukan-untuk-membuat-tas-selempang-dari-ba-739",
            "question": "Bahan apa aja yang diperlukan untuk membuat tas selempang dari baju ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kain,gunting,lem<br>yg paling penting",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "bahan : kain<br>alat : gunting dan lem<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}